今日琴日真係feel到香港人返嚟喇

其實好多老人家都唔係好清楚點解要初選
投完之後問我點解要搞初選
但係一吹雞佢哋就出黎投票
真係好感動